csl巴打入

本身用緊csl 6激plan
有無計up去真無限
跪求幫忙

咁大獲 本身3百幾已經

有朋友做csl續約，可以搵佢傾下嘅，轉台or新上台就唔好搵佢了

同plan 298+18+150=466
用左至少半年 平均每個月用緊2xx GB